有冇伴侶係有抑鬱症？

會唔會突然同你提分手，話想自己一個人，唔好理佢同唔好去搵佢？

喺咪比到壓力佢？

正常係會更加想要人陪
除非佢係一心尋死唔想累人累物
又自卑襯你唔起冇將來

咁樣未必算抑鬱，好多情況都會出現想一個人靜靜地

same here
I know that feel
有時個排大家相處好地地
佢都會夜晚黎料，情緒大爆發
突然話唔夾咁

佢間唔中會諗起仙遊嘅親人，愛犬……

咁佢過一排會唔會搵返你？

有，不過情況不停loop
eg. 今日見佢開心，但佢夜晚返到屋企自己就抑鬱

佢有一次問過我係咪有抑鬱症，我話陪佢睇醫生，佢話遲啲先……
其實我真係覺得要搵專業人士解決，呢啲唔係外人同佢自身解決到🥲

咁你點樣去處理？你哋一齊咗幾耐？

不停關心佢，提啲開心嘅回憶，講講下會好轉，但預左要幾個鐘，我前日先試完🥲

同佢就黎半年了

加油啊，如果佢會同你多啲分享下自己感受，你再去用方法陪伴同做佢聆聽者，再支持佢，應該會好少少

我個情況係佢會不停諗嘢，連訓教都會不停諗，發啲好真實好現實嘅夢

到最後話好辛苦，我又幫唔到手，冇人明白佢，要扮開心，想做自己，定義咗自己係一個唔正常嘅人，話好想死會傷害自己

但係好擔心佢，仲想係佢身邊